還看金鷹 金正恩與捷克議長死因一樣,巧合? 還有中共設計?｜

還看金鷹
金正恩與捷克議長死因一樣,巧合?
還有中共設計?｜
還看金鷹 (第2節)
20年4月29日

香港花生
190K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: